睇黎利物浦今年可以6冠王

屈能到

追蹤上條當麻

列斯聯不如還返個位比諾域治啦

諾定咸森林啦 歐洲霸主

英冠既面都比列斯聯丟晒啦

係

今年有阿記 唔驚利啦

話都無咁快

叫緊糊 咪嘈

屌 屈能到文尼 準備6連金球啦

樓主燈到

VVD 屈能到

leeds隻龍咁能廢 返歸啦

睇黎可以345 睇住黎食完場 leeds完全無呼吸

睇住黎食 慘 比D希望leeds又踢佢返地獄 高普sir撚鳩老人家

後防豆腐

技術性調整

leeds +1.5/2 cashed